Este teste foi feito no dia 3/11/16, utilizando eletrodos de eeg e eeg+ , os primeiros testes foram feitos sem referência,
e o segundo com referência no cotovelo. O eletrodo E1 ficou ao lado do olho direito,E2 do lado esquerdo, E3 em cima do olho direito, e
E4 em baixo do olho esquerdo. E5 foi fixado na testa no segundo bateria de experimentos, não primeira havia apenas E1, E2, E3, E4.
